# nuboko

ぬぼこカオス状態装置. Nuboko what is such as Chaos self statening machine.

# Chaos計算装置 構想

ニュートンより以降､力学における抽象化(ある事象を観察し､より一般的な文脈で認識を再構築すること)は､状態を表す関数に対する時間の作用に関して着目していたように見られる(偏見偏見)

デジタルデータとは､人間が本来の認識する
そのため､ 任意の関数の写像は時間に関する単なる影に過ぎず､この間時系列に存在したはずの多くのノイズを欠損している事となる｡
これは､サンプリング周波数が存在するオシロスコープに関しても等しい｡
一方でアナログ波もアナログ波それ自体が関数を表現しているものの､その意識を発する存在における相互作用の意図を伝達するとは限らない


# 研究の道筋と言う名の未確定情報


- 量子力学を1からやり直せこのド素人が 全くその通りですごめんなさい｡｡
- ゲーデル不完全性定理に依る公理系の妥当性に関する検証とその証明｡



# 名の由来
元々はChaosixな名が浮かんでいたが､ 神話らしくしようと思ったところで､古事記の国産みの場面を思い出した｡